此外，到公元前14世紀，法老們建立了一個獨立的軍事等級制度，基本上是世襲的。 新王國的古埃及士兵|Dattatreya Mandal | 2022年7月6日|歷史領域 
 後來，在1909年，丹麥生物學家威廉·約翰森(Wilhelm Johannsen)引入了“基因”一詞，用來指遺傳物質的單位。 我們是如何從格雷戈·孟德爾的豌豆植物發展到現代遺傳學|伊麗莎白·奎爾| 2022年2月7日|科學新聞 
 他們尊重儀式專家作為古代文本吠陀經的守護者，祭司逐漸形成了一個世襲階級，婆羅門。 古代法律對我們今天追究獨裁者責任的啟示|費爾南達·皮裡| 2021年12月23日|時間 
 Patapoutian發現的PIEZ01和PIEZ02基因也與一些涉及本體感覺的遺傳疾病有關。 諾貝爾獎授予解析我們如何感知溫度和觸摸的研究人員克萊爾·馬爾達雷利 
 這部不成文的憲法在很大程度上深深植根於國王和貴族的世襲政治權力。 《獨立宣言》最難忘臺詞背後的故事|Akhil Reed Amar | 2021年5月7日|時間 
 這無疑是波旁鄉里不少世襲釀酒師的想法。 鄉巴人天堂:小批量波旁威士忌的歷史丹·哈克布里奇| 2014年3月29日|每日野獸 
 這個兒子已經開始撥動遺傳決定論的琴絃，並發現它們緊緊抓住。 邁克爾·海尼和亞歷山大·赫蒙的《芝加哥之夢》克里斯·華萊士| 2013年3月3日|每日野獸 
 一些天真的人可能會說，這表明成功擲硬幣的原因有一個巨大的遺傳因素。 奧馬哈的聖人有多聰明? |梅根·麥卡德| 2012年12月6日 
 在一家工廠工作了33年之後，諾林患上了一種名為色素性視網膜炎的遺傳性眼病。 強力球中獎者的暴富|凱特琳·迪克森| 2012年11月27日|每日野獸 
 朝鮮新任命的世襲獨裁者金正恩的妻子的公開揭幕儀式一點也不傳統。 朝鮮稱神秘女子為金正恩的妻子——但她到底是誰? Nate Thayer 2012年7月26日每日野獸 
 世襲立法在二十世紀世界上最文明的國家! 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 弗吉尼亞州議會的成員被認為是最有威望的職位，幾乎是世襲的職位。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 作為世襲的達託，山谷裡的居民普遍同情他，至少是被動地同情他。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這座教堂是皇室的居所，他們對音樂的熱情和天賦是世襲的。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 59%的患者無癲癇、精神錯亂、神經或其他遺傳病家族史。對癲癇性質和治療的統計調查|亞歷山大·休斯·貝內特